一人一樣細個唔食大個鐘意食嘅食物

三文魚

細個見到生勾勾好驚唔敢食，大個食過第一啖之後翻唔到轉頭
依家個個星期都要食一次咁濟

湯渣

日本人： 點解香港人咁鍾意食三文魚

茄子，白蘿蔔，肥肉

我試過喺日本超市買三文魚刺身，難食到

雞脾

青瓜

金拱門

男人

This

奶

J

五香肉丁

苦瓜

榴蓮

皮蛋

榴蓮，魚，番薯

茄子

洋蔥

生蠔

矮瓜
清蒸最好食

泡菜

莞茜

奶咀